{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056053",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=65528&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양베리트바닷가오션뷰펜션"
    },
    "text": "正岩海水浴場のすぐ前に位置するペンションです。 ペンションでは全客室で海の眺めを楽しむことができます。 近くには正岩海辺、雪岳ケーブルカー、束草灯台展望台などの観光地があり、便利に観光できます。 ペンション内には四季折々のバーベキュー場もあり、いつでもバーベキューを楽しめます。 しかし、客室内では喫煙が禁止されていますし、臭い食べ物の調理もできません。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 Wi-Fiと駐車場は無料で利用でき、203号、304号、404号は最大4名まで利用できます。 0号は6人用の食卓が備えられており、202号、203号、302号、303号、304号、402号、403号には2人用ソファーがあります。 ルーフトップには喫煙スペースとバーベキュー設備があり、リラックスできます。 バーベキュー利用は事前予約が必要で、装備もレンタルできます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの位置はどこですか？",
            "answer": "ペンションは正岩海水浴場のすぐ前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室から海の眺めを楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、ペンションの全客室で海の眺めを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "近くに観光地はありますか？",
            "answer": "はい、近くには正岩海辺、雪岳ケーブルカー、束草灯台展望台などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはいつでも楽しめますか？",
            "answer": "はい、ペンション内には四季折々のバーベキュー場があり、いつでもバーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙や臭い食べ物の調理はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では喫煙が禁止されており、臭い食べ物の調理もできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiと駐車場は利用料金がかかりますか？",
            "answer": "いいえ、Wi-Fiと駐車場は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "どの客室が最大4名まで利用できますか？",
            "answer": "203号、304号、404号の客室が最大4名まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "どの客室には2人用ソファーがありますか？",
            "answer": "202号、203号、302号、303号、304号、402号、403号の客室には2人用ソファーがあります。"
        },
        {
            "question": "ルーフトップに何がありますか？",
            "answer": "ルーフトップには喫煙スペースとバーベキュー設備があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用は事前予約が必要ですか？",
            "answer": "はい、バーベキューの利用は事前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの装備はレンタルできますか？",
            "answer": "はい、バーベキューの装備もレンタルできます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 287,
        "QA": 453
    }
}